{
  "Portal":"Portal认证",
  "Login Type": "认证类型",
  "Authentication logs": "认证日志",
  "Locked": "已封锁",
  "Unlocked": "未封锁",
  "Connection Status": "连接状态",
  "User Status": "用户状态",
  "Account Status": "账户状态",
  "Normal": "正常",
  "Access Authentication":"接入认证",
  "General Settings":"基本设置",
  "Contact Us":"联系我们",
  "Refresh":"刷新",
  "Bas Name":"Bas名称",
  "Bas Port":"Bas端口",
  "Portal Vertion":"Portal 版本",
  "Shared Secret":"共享密钥",
  "User":"用户",
  "Password":"密码",
  "Time out":"连接超时",
  "Portal Check":"Portal 认证",
  "Is Out":"过时",
  "Interface Authentication":"接口认证",
  "Computer Authentication":"电脑认证",
  "Web":"网页",
  "Debug":"调试",
  "Late Authentication":"延迟认证",
  "Late Authtime":"延迟时长",
  "Enviroment Deployment":"环境部署",
  "Inside Network Deployment":"内网部署",
  "Outside Network Deployment":"外网部署",
  "Web Template":"网页模板",
  "Default Web":"默认网页",
  "Device Type":"设备类型",
  "Portal Acc":"Portal 计费",
  "Standard":"标准",
  "Allowed":"允许",
  "Forbidden":"禁止",
  "Local Server List": "本地服务器列表",
  "AAA Policies": "AAA 策略",
  "User Access Policies": "用户访问策略",

  "User IP":"用户IP",
  "User MAC":"用户MAC",

  "Name":"名称",
  "Equipment Type":"设备类型",
  "Description":"说明",
  "is Delegated":"是否代理",
  "Acc Send Interval":"计费上报间隔",
  "Check Period":"检测周期",
  "Idle Time":"闲置时长",
  "Concurrency Unlock":"并发解锁",
  "No":"否",
  "Yes":"是",
  "QR Code": "二维码",

  "Source IP":"源IP地址",
  "Session Time":"可用时长",
  "Available Traffic":"可用流量",
  "Connection Date":"上线时间",
  "Connection Duration":"在线时长",
  "Uplink Traffic":"上行流量",
  "Downlink Traffic":"下行流量",
  "Used Traffic":"使用流量",
  "Update Date":"更新时间",
  "Account Type":"计费类型",

  "Offline Date":"下线时间",
  "Acc ID": "计费ID",
  "NAS Type":"NAS 类型",
  "Reason":"理由",
  "Offline":"下线",
  "Batch Offline":"批量下线",
  "User Record List":"历史记录列表",

  "Login Name":"登录名",
  "Expired Date":"到期时间",
  "Time Quota":"计时剩余时间",
  "Data Quota":"剩余流量",
  "Question":"问题",
  "Answer":"答案",
  "Device limit":"MAC数量",
  "Auto Re-login":"无感知",
  "Multi Device Login":"MAC 限制",
  "Speed Limit":"限速",
  "Last Unbind Month":"最后解绑月份",
  "Unbind Times":"解绑次数",
  "Gender":"性别",
  "ID Document Number":"身份证号",
  "Phone":"电话号码",
  "Email":"电子邮箱",
  "Details":"详细信息",
  "Deactivated":"停用",
  "Time-based":"计时",
  "Buy Out":"买断",
  "Female":"女",
  "Male":"男",
  "Closed":"关闭",
  "Open":"开启",
  "Portal Server IP":"Portal服务器IP",
  "Portal Template": "Portal模板",
  "User MAC Address":"用户MAC地址",
  "Supported Login Types": "支持的认证类型",

  "Click-through Login":"一键认证",
  "User/Password Login":"接入用户认证",
  "Radius Login":"Radius认证",
  "App Login":"App认证",
  "Wechat Login":"微信认证",
  "Facebook Login":"Facebook 认证",
  "SMS Login": "短信认证",
  "ALL Login": "所有认证",
  "Support One Key, Accessed User, SMS, Wechat, Facebook Login": "支持一键，接入用户，短信，微信，Facebook 等认证",
  "Only Support Click-through Login": "仅支持一键认证",
  "Only Support User/Password Login": "仅支持接入用户认证",
  "Only Support SMS Login": "仅支持短信认证",
  "Only Support Wechat Login": "仅支持微信认证",
  "Only Support Facebook Login": "仅支持Facebook认证",

  "Port-based Login rules use this settings": "基于端口的认证规则使用此配置",
  "This function is available only when the \"Rule Type\" is \"Port\",whice configured in \"AAA Policies\".": "此功能只在“AAA策略”列表中的“规则类型”为配置为端口时生效。",

  "Public Platform Login":"公众号认证",
  "Visitor Login":"访客认证",
  "Default": "默认",
  "Redirect URL":"认证后重定向URL",
  "Limit Connect Duration":"限制上网时长",
  "minutes(0 means no limitation)":"分（0代表无限制）",
  "Initiate Mode":"启用模式",
  "Authentication Types":"认证方式",
  "Public User Name":"公共账号",
  "Public Password":"公共密码",
  "Sesssion Time":"允许时长",
  "URL After Login":"认证后跳转页面",
  "Secret Key":"密钥",
  "Shop ID":"商店ID",
  "Acc Logic":"计费逻辑",

  "User Accounts":"接入账户管理",
  "User Account List":"账户列表",
  "Client Usage Logs":"连接记录",
  "NAS List":"NAS列表",
  "Online List":"在线列表",
  "Connect Logs":"连接记录列表",
  "URL Parameter":"URL参数设置",

  "Classification": "分类",
  "Parent Classification":"上级分类名称",
  "Classification Name":"分类名称",
  "Functional Description":"职能说明",
  "All":"所有",
  "Role Name":"角色名称",
  "Role":"角色",
  "Detail Description":"详细说明",
  "Belonged Classification":"所属分类",
  "Phone Number":"电话号码",
  "Super Administrator":"超级管理员",
  "Permission Name":"权限名称",
  "Visit URL":"访问地址",
  "Permission":"权限",
  "Dynamic": "动态生成",
  "Static": "静态配置",
  "Ads Page":"广告页面",
  "Show Times":"展示次数",
  "Click Times":"点击次数",
  "Template Zip File":"模板Zip 文件",
  "Online Record Log":"在线记录日志",
  "Log Content":"日志内容",
  "Record Date":"记录时间",
  "Online Record List":"在线记录列表",
  "Authetication Type":"认证类型",
  "Auto Log":"无感知",
  "Free": "免费",
  "Outside User":"外部用户",
  "Current Authentication Page Download":"当前认证页面下载",
  "Authentication Page Download":"认证页面下载",
  "Authentication Page Update":"认证页面更新",
  "Please choose authentication page package(ZIP file)":"请选择认证页面压缩包（ZIP文件）",
  "Upload Now":"现在上传",

  "Out Time":"临时放行时间",

  "SSID Location":"SSID 位置",
  "Authetication Count":"认证次数",
  "Authentication":"认证页",
  "Authetication":"认证方式",
  "Success":"成功页",
  "Exit":"退出页",
  "Wechat":"微信页",
  "MAC Management":"MAC地址管理",
  "Reset Password":"重置密码",

  "Message":"消息",
  "SMS Options":"消息",
  "Send Message":"发送消息",
  "Outbox":"发件箱",
  "Inbox":"收件箱",

  "Receiver":"收件人",
  "Title":"标题",
  "Content":"内容",
  "Receiver Type":"收件人类型",
  "Sender ID":"发件人ID",
  "Sender":"发件人",
  "Sender Type":"发件人类型",
  "Receiver ID": "收件人ID",
  "Update State":"修改状态",
  "Send Again":"再次发送",
  "Reply":"回复",
  "Send to Users":"发送给用户",
  "Recharge Vouchers":"充值卡",
  "Vouchers":"充值卡",
  "Recharge Coupons":"充值记录",
  "Voucher Value":"计数",
  "Voucher Cost":"售价",
  "Cost":"售价",
  "Coupon Name":"名称",
  "Voucher Type":"充值类型",
  "Category Type":"分类类型",
  "State":"状态",
  "Recharge User":"充值用户",
  "Order Date":"下单日期",
  "Recharge Date":"充值日期",
  "Hourly Voucher":"包时卡",
  "Daily Voucher":"日卡",
  "Monthly Voucher":"月卡",
  "Yearly Voucher":"年卡",
  "Traffic Voucher":"流量卡",
  "Unpayed":"未支付",
  "New Voucher":"新卡",
  "Sold":"已售出",
  "Active":"已激活",
  "Unread":"未读",
  "Read":"已读",
  "Category Name":"充值卡分类",
  "View Message":"查看消息",
  "Transfer to Others":"转发给其他人",
  "CD Key of Recharge Voucher":"充值卡CD Key",
  "Coupon Name:":"名称:",
  "Category Type:":"分类类型:",
  "$":"¥",
  "Voucher Sold Out":"此卡已售出",
  "Voucher Number":"卡数",
  "Voucher Name":"充值卡名称",
  "Advertisement":"门店广告管理",
  "Adv Pitcture":"广告图片",
  "Create Date":"创建日期",
  "Show Date":"投放日期",
  "Ads Release":"广告投放",
  "Show Name":"显示名称",
  "Show Image":"显示导图",
  "Show Remarks":"显示备注",
  "User Name":"用户名",
  "Show Count":"展示次数",
  "Click Count":"点击次数",
  "Countdown":"倒计时",
  "Sorting":"排序",
  "Recharge":"充值",
  "Recharge Choices":"充值卡类型",
  "Templates": "模板",
  "Template Settings": "模板设置",
  "Radius Service": "Radius服务器",

  "Template ID":"模板ID",
  "Signature ID":"签名ID",
  "Company Name":"公司名称",
  "Used Times":"使用次数",
  "Multi-Terminal Log":"多终端登录",
  "Overdue Duration":"过期时长",
  "Message Content":"短信内容",
  "SMS Gateway":"短信网关设置",
  "Enable":"启用",
  "Disable":"停用",
  "SMS Log":"短信发送日志",
  "Gate Type":"网关类型",
  "iKuai":"爱快",
  "Alidayu":"阿里大鱼",
  "Sucker Ducker":"模拟短信",
  "China Mobile ESMS":"移动企信通",
  "China Unicome OSMS":"联通一信通",
  "China Mobile OpenMas":"移动OpenMas",
  "Submail":"赛邮云",
  "Carrier Message":"开利短信",
  "China Telicome SMGP":"电信SMGP",
  "Huaxin Message System":"华信短信平台",
  "China Telicome ESMS":"电信企信通",
  "Portal White List": "Portal白名单",
  "User Log": "用户日志",

  "WLANs":"SSID管理",
  "Authentication Count":"认证次数",
  "times":"次",
  "Virtual Gateway":"虚拟网关",
  "Qianhai Smart Commumication":"前海智讯",
  "App Version":"App版本",
  "This username has benn used":"该用户名已经存在",
  "This IP has existed":"该IP已经存在",
  "The format of the file is incorrect,please upload zip file!":"文件格式不正确,请选择ZIP格式的文件",
  "Please choose the date of today or before today!":"请选择今天的日期或者今天之前的日期！",
  "%s should be the date of today or after %s !":"%s应该为今天的日期或者%s之后的日期！",
  "%s should be the date of today or before %s!":"%s应该为今天的日期或者%s之前的日期！",

  "Item with the same SSID and access point MAC address already exists": "已存在相同 SSID 与 AP MAC 的项",

  "Portal Auth Helper": "Portal网络接入认证",
  "test account": "接入测试账户",
  "Bring you to the New WLAN Age": "为您打开无线网络新世界",

  "External Radius Authentication Server": "远程Radius认证服务器",
  "External Radius Accounting Server": "远程Radius计费服务器",
  "External Radius Server Advanced Settings": "远程Radius服务器高级设置",
  "External Portal Server": "远程Portal服务器",
  "Portal Server Type": "Portal 服务器类型",
  "Radius Server Type": "Radius 服务器类型",
  "Portal Rule Port": "Portal 规则端口",
  "Portal WEB Template": "Portal 网页模板",
  "Online Clients": "在线用户列表",
  "Local Portal Rule": "本地Portal规则",

	"Sign in with APP": "APP认证",
	"Sign in with SMS": "短信认证",
	"Sign in with Guest": "访客认证",
	"Sign in with Wechat": "微信认证",
	"Click-through Sign In": "一键认证",
	"Sign in with Facebook": "Facebook认证",
	"Sign in with Official Account": "公众号认证",
	"Username/Password Sign In": "用户密码认证",
  "Sign in with Others": "其它认证方式",
  "Open Wecaht App": "打开微信",

	"Contact": "给管理员发送消息",
	"Help Center": "自助中心",
	"Portal Wechat Auth": "Portal微信认证",
	"Auth Helper": "网络接入认证",

	"Position:": "位置：",
	"Home": "首页",
	"UserName": "用户名",
	"Welcome": "欢迎您",
	"Auth Code": "验证码",
	"Mobile Phone Number": "手机号",
	"Welcome to use WeChat Auth": "欢迎使用微信认证",
	"Please wait for the network Init...": "请等待网络初始化...",
	"Welcome to Use Portal Authentication System": "亲，欢迎使用 Portal网络接入认证系统",
	"Select Auth Method": "请选择认证方式",
	"Congrats,Authentication Succeeded": "恭喜，认证成功",
	"Online Time %s min, %s mins Left Today": "您此次累计上网时长%s分钟，当日剩余时长%s分钟",
	"Online Time %s min": "您累计上网时长%s分钟",
	"Online Time %s min,%s mins Left": "您累计上网时长%s分钟，剩余时长%s分钟",
	"Online Time %s mins, Buyout Expires on %s": "您累计上网时长%s分钟，买断到期时间是：%s",
	"%sMb Consumed, %sMb Left": "您当前使用流量%sM，剩余流量%sM",
	"IP: %s": "IP地址: %s",
	"UserName: %s": "用户名: %s",
	"Logout Succeeded": "您已经成功下线",
	"Welcome to use free wi-fi": "欢迎使用免费Wi-Fi",
	"Get Verification Code": "获取验证码",
  "Useruame: login username": "用户名：登录的用户名",

	"Contact Admin": "联系管理员",
	"Registration": "用户注册",
	"Auth Page": "认证页",

	"Save": "保存",
	"Login": "登录",
	"Close": "关闭",
	"Submit": "提交",
	"Return": "返回",
	"Logout": "下线",
	"Top-up": "卡密充值",
	"Relogin": "重新登录",
	"Continue": "继续之前的访问",
	"Online Record": "上网记录",
	"Payment Record": "充值记录",
	"Get Auth Code": "获取验证码",
	"Password Change via SMS": "短信改密",
  "When is your father's birthday?": "你父亲的生日是什么时候？",
  "What's your mother's name?": "你母亲的名字是什么？",
  "When did you graduate from primary school?": "你小学毕业是什么时候？",
  "What's your pet's name?": "你宠物的名字是什么？",
  "What's your favorite sport?": "你最喜欢的运动是什么？",
  "IP/Login name": "IP/登录名",
  "Please select at least one Login Type!": "请选择至少一种认证方式!",
  "Subtitle": "副标题",
  "Logo": "商标图片",
  "Background Image": "背景图片",
  "Copyright": "版权申明",
  "Copyright Link": "版权申明链接",
  "Please select the type": "请选择登录方式",
  "PREVIEW": "预览",
  "Invalid image type! Only jpg/png/gif/jpeg are supported.": "图片格式无效！仅支持jpg/png/gif/jpeg图片格式",
  "Congrats,Login Succeed!": "恭喜，登录成功!",
  "Logout Succeed!": "登出成功！",
  "Can't delete template in use. Check template(s) below: %s": "不能删除正在使用的模板。请检查以下模板：%s"
}
